請大家珍惜陳展鵬胡定欣

當唐c wing都做到視后個陣，就知到陳展鵬胡定欣其實好好

其實呢兩條友同林峯一樣，都係因為畀tbb日捧夜捧搞到d人唔中意，但事實上都係有實力嘅

大家仲差林峯一個視帝

至於胡定欣同陳展鵬，其實畀人捧之前一向都唔差，陳展鵬張保仔個年個個連登仔仲撐佢拎視帝，胡定欣之前做啞妹打拳都好多人支持，佢喵喵星其實唔應該拎，反而城寨拎就差唔多

而家連唐c wing都拎到獎，請大家珍惜陳展鵬胡定欣，唔好好似屌林峯咁屌走埋佢地

陳展鵬就收收皮先
陣柒味老套味真係

乘勝狙擊入面好型喎

之前重播張保仔都追住睇

識貨

老套真係唔緊要

佢愈做愈𡃁仔就真係頂唔順

其實班人唔鍾意陳展鵬咪因爲佢去過亞視，未真真正正睇過佢做戲就屌左先，等同有班人屌信號王拎視帝而馬明無份一樣，一睇就知班on9無睇踩過界或者睇得小小

而家tvb啲獎仲有價值？
再講，就算佢地要走都唔會係因為俾網民屌啦
人民幣行先

林峯老豆好似好有錢
我相信佢走係因為大家屌走佢

始終tbb出手咁低

叛逃同巨輪1型D

胡定欣戲唔係差 但真係無主角相

攞完視后個格勁串勁自大

應該係因為佢個facebook page
陳展鵬 Ruco Chan - 中國香港

唔好魚目混珠走來叨王浩信光得唔得
頂唔順陳展鵬係因為佢真係一個柒樣

on9
唔好講到捧王浩信至係識貨
就係睇左踩過界至覺得你d 人吹大左

你宜家身處係連登，無論結果係咩都係會有人鬧
盲反何其多，認真你就輸

唔鐘意佢真係因為佢冇星味
行出黎壓唔到場, 戲路開始窄，係咪tvb谷佢做好男人
我覺得今年男果邊幾好
唐詩詠同菜思貝真係唔掂
係咪用個閪換獎返黎

煎pan巨輪1個時，演得勁好
但依家執完個樣搞到做戲冇哂表情，唉

我記得巨輪嗰陣好多高登仔撐佢

佢最正應該係真相
其實佢做奸角仲正過做忠

一人一票既最受歡迎角色
蔡思達憑咩？
個個都踩佢

依家成個台得返陳豪有星味

真相真心做得好

無錯 我覺得之後咁多年無一套好過真相

巨輪嗰期好多人撐視帝鵬丫，但後來越黎越柒